試着說：「balik kampung」不要說：「回老家」

balik kampung lah

allahu akbar